[PS4] Gundam Battle Operation 2 [68] 又出垃圾機迫人養生

日任

主團 lhk:時代革命軍
副團 li:下格新人類團
副團2 hea:LIHKGhea打歐洲人
日文官網:
中文官網 :
遊戲Wiki:
新手注意
溫馨提示:咩都唔識就搵𡃁妹玩下訓練先
順手拎部200cost神器訓練吉

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

伏伏伏伏伏伏伏機

伏伏伏伏伏

中左550cost 同 500cost RX 78 2想問係咪冇用

比旺角二屠
而家呢兩個cost 係鬥多旺角二

我試過打rank用550 cost量產型勇士，宇宙及地面各1次，地面贏，宇宙輸

勇士玩谷甲谷血做大肉盾 2萬血三四十格防 有排你斬
不過遊戲體驗會勁差同埋會輸rival

LM

仲有隻肥腳好好瞄

新出係咪垃圾可以strong hold

有半價step 可以當提早抽

你知道直升機是甚麼聲音嗎?

手機響鈴

佢個半價有九個位俾你中回收券/新機

解月任
不過保底係舊機其實就無平時咁抵抽
平時有10次機會
而家係9次機會+1次肯定中券

係
我中左光魔當做強化
之前都特登用券換，但換完返黎好似十次都用唔到

嗰時落左DP，買完之後一用，異常地順手，都累積用左5-60埸

依家DP得個擺字，又唔放下啲正常機落去

sh到出zeta
之前妖刀已經忍唔到手

你中左仲咁多野講
我抽哂3 step都唔中

三星保底
550終於有援機用

21抽，18件回收卷+3部唔用嘅機

我換完lv2主教之後都無乜點用過

擺明出錯位啦

無乜必要唔好玩500埸啦
上次階級戰被mk2屠

主教反而好用
400 宇宙援無乜邊部好過佢

頂岩岩先醒起未用卷換parts

仲有parts換咩？

三月了 七月尾就兩週年
SH到兩週年

然後100抽都係得個吉

This is you not me

運氣用盡，Zeta冇你份名單(持續更新）：
三星武肺中獎人: ONE-FOR-ALL
一級永遠名譽成員:問你服未？
永遠名譽成員: HaKaTa ， 大蔥
1.雷諾風
2.北孤
3.電台女皇
4.諗唔到咩名
5.獨海迷途
6.咸魚人生
7. 浴缸裡的貓
8. 單身都儲唔到錢
9.

比返條list 出嚟先

慘 課金抽都要上list
以後零課了

又唔好咁講，mk2多又唔代表贏面打
根據經驗，3 4部mk2 vs 3 4部力奇，多數都係mk2果隊輸
mk2射力奇會比力奇個戰術裝甲，但係力奇中左mk2就係直接硬直
而且mk2果面打停/down人，無得成隊斬佢
但係力奇果面打停/down人，係成隊一齊保持距離射鬼死你

所以我個人覺得mk2最多2部就夠，但係力奇唔怕多

用來買哂舖頭d野，等下次到變回收卷

鬥狼十世都唔肯下放

副a/c半價抽
京寶lv2
宇宙蒼白lv2 (重覆)
保底光魔lv1

都算係咁

三隻三星「算係咁」
雖然我都中京仔兩呢

想當日副a/c都係保底光魔lv1，之後攞黎10萬10萬咁屠

半價抽+保底=回收券&長矛G Line

我屌你隻FA ace
最後三十秒贏緊千幾二千係都要衝前搶頭
成日玩得好順嗰時最後含撚 真係會灰咗

晨早買哂MS, 武器, Parts
依家四十萬DP得個擺字

講起就嬲
今日居然出G4,5 Lv2都唔出鬥狼

佢係咁

箱中機嗰啲係串啲

贏緊幾千分間房消失咗

半價又係回收券up

我都覺得成隊MK II果陣好易輸
說穿了就係一部超級大力嘅吉指
全隊MK II嘅話進攻模式好單調

即係而家抽新兵step 1 step 2
下禮拜有得回水？

可以搏下

抽親step up 都係武器庫加劵

應該係話本身唔應該人人都有嘅新手72 pool 突然出現
所以有抽Step 1, 2嘅人之後都可以回coin

鳩估係咁，大家搏唔搏就自己諗下
但唔明點解佢發現左個問題
仲set個受注日期係咁多日
即係變相叫人抽完搏回coin？

用京仔日常
大家覺得京仔拉甲/血定係回彈/火力緊要啲

睇落唔差

大家冷靜啲先

基本上我用張圖個情況係唔會發生
我係火力腳甲回彈 所以續戰力唔成問題

即係step 2必有5部預設機之一果個step up?

我睇多次啲日期
應該係話之前早過星期四開左個 "72小時Pool"
喺之前 3月2號 13:00至 3月5 12:59 之前抽左Step 1, 2先會回coin

唔好理我上面段野
你要喺今次更新前有抽Step 1, 2先有得回

依家抽係無得回！！
依家抽係無得回！！
依家抽係無得回！！

係得你唔冷靜

咁我上面段字誤導到人都唔好嘛

但而家好多豆/連光嗰類持續削血
成日比力奇嗰類一路削死 先插咗甲

用京寶我係 booster > 回彈 > 射補
唔加腳甲，反正係唔係都變光
玩奇襲，偷下偷下不斷輸出
係新場450間中有唔錯既發揮
理相就係咁

現實係比人圍就拿拿射哂3set武器就走，同預備變光

明白，謝謝。

咁我有喎二月尾抽左step 1 step 2

700幣繼續sh

要有抽佢個72pool先有

二十抽，我要套衫

有呀72小時嗰個呀嘛 仲記得保底中光魔 今日再抽中兩部RX 78 2

2.果度唔係話5~8號有login就有咩？

■關於軍團戰

關於在軍團戰的舉辦期間，網路連線會變得很不穩定的現象，已於2020年2月27日(週四)發布的更新檔 ver.0124 重新調整了連線處理，伺服器的負擔已確認改善，但是為了今後也能持續提供穩定的服務，有強化伺服器的必要。
因此，將暫時中止舉辦3月的軍團戰，針對此現象進行徹底的修正對應。
下次軍團戰預定於2020年4月舉辦，包含修正對應的詳細內容待決定後，會在官方網站的最新資訊上向各位玩家報告。
對於本次造成各位玩家的不便，在此深表歉意。

終於肯換一批新嘅薯仔喇咩

要1, 2 兩點做哂先會回

0088同0097 ver

食撚屎垃圾驚
即刻補個一星評價

睇死都係會大爆炸

點解成日抽淨係中聯邦機 我想要自護機啊

種多幾塊薯仔田等下個月軍團戰發芽

係今日有Bug舊account先有72hour 3 step。有半價又唔怕抽埋一份

佢官網寫法係個bug 將72pool 早咗出
所以如果 3月2 13:00- 3月5 12:59 有抽到 72 pool 嘅人
再加埋呢幾日有login 先有賠coin

應該係有bug有人3月2開始已經有得抽今次個step
如果喺3月2~3月5中間有抽到step 1同step 2
而佢3在月5~3月8有login 過
咁就有水回
所以而家先抽係無水回

但係我二月尾抽嗰陣已經有呢個72 pool出現

海產之王

一年冇玩, 最近開返. 出左好多新機. Ez8, 伊改已經冇立足之地...
有100000 DP 應該買咩好? 有冇META 通用機?

你真係新 account 喎。舊account本來要回流先有，即係好耐無logon

買渣古II，推血用豆

Nt1. 京寶凡，泥岩

咁我應該係計左回流

又係旺角二

正a/c就中埋啲垃圾
無機比支炮我有鬼用呀

打北極會走去過半場打嘅全部都係垃圾

都唔明點解唔等人衝過來打

呢個場一開波最忌唔上唔落
有啲支機好快咁衝上左平台之後 又唔敢再行前
塞左係個窄位閪窿
頂住哂後面泛機
搞到畀人繞背打哂

次次都係9部機衝哂過半場，可以點做？

屌你老味十次狗衝十次都係輸嘅
衝完死哂一波都唔學精都係繼續衝，D人個腦係唔係有問題？

其實港灣都成日有狗衝派去送頭、通病黎
我用得最多嘅通訊係：讓前線後退吧

別逞強

戰爭是靠數量呀大哥

我玩咩場都會係咁spam集合起來吧
街場好鐘意唔睇地圖亂咁走

其實一開始上有中繼個橋位係幾好 因為一定有人要經飛船側邊嚟
跟住就有理無理轟啲嘢落去嗰條窄到仆街嘅巷
用京寶雙筒係真係一定有人中

總有有呢d柒頭
叫晒一時後退都照衝

Sor 太勁 壓住嚟打
我都唔想

部勇M已經比我連死咗又要等復活
佢係要衝過去俾人地用復活無敵格佢

應該係想搶MVP?

自訂 random組隊
痴線武林大會

依鋪咁都贏真係笑死我

真

上次歐完今次有報應 得哥邦迪beta 好d
45 coin .

中咗GP02 BB不過應該都係會比旺角二姦

應該係依場先岩

same

妖 以前邊個玩北極係人地打前線果時企山頂嘅一定斬到佢仆街

以後

冇咩嘅
走位走得衰先會俾人壓住打

見到右上角個龍珠雷達就明啦

低COSTS場做坦克我會企山頂

低cost 吖嘛450 你都企山頂就

我發現用妖精去挑釁人，人地一定會追住你打支援都唔例外
好似笠左挑釁衣裝咁

比我做支見到妖精即走啦，仲打

條友似弱智新手

唔識玩突機玩得好廢

用雙面蟹一定企山頂
企前等如送頭

一部支援就夠架啦

兩部支就拉後戰線啦
你一過半場等如打少兩部
好多時都係咁輸

痴線 點會
百式都屌打喎

睇錯以為mlrs 冇野了

十場有九場都係兩邊全部鬥快前衝

無體驗過nerf之前嘅伊改同ez8表示350 同400 cost都幾好用

一齊衝

個場太細真係原罪
成個圓周拉後100米左右6v6我就覺得差唔多

宜家街場400以上嘅北極真係邊一面好斬D就邊面贏,用支援真係唔多想玩

睇隊友喇，場太細，機密集，隊友距離唔遠，被人斬時，有即停炮火都唔難救到人

Rank A+ wor

A+不就都只是蚊線的垃圾嗎？

見過唔識用急回cut硬直嘅A+, 斬得勁放心

多數唔係本人玩

想問有無人知有個活動抽30蚊必中3星ms個line up?
(唔係step up)即係bat-op 之日banner 嗰個
我喺官網好似搵唔到

最右邊嗰個咪係

用desktop版係無呢幾個tab

yes, 我pc都搵唔到.

唔知咩黎，照左
然後中Mk2 lv2

伊改好似無nerf過 係環境變左姐
ez8當年屈係屈在佢下格係反唔到
一殺埋黎打停都唔洗就下格你都係要硬食 冋埋可以穩定下格接下格
宜家出下格=等住被反 就算下格到都未必接到下下
利申 當年靠佢打上B+

聽你講完又有d心動

Exam nerf過
所以變相伊改都俾人整過黎

你望一望個pool就會想著返條褲

打停都唔駛？會否太屈機

射停係得嘅
不過如果你喺突進範圍再配合呢隻game 嘅lag 機
你會射中佢之後訓低, 佢就淨係中一炮有硬直

反格就淨係佢做準備動作嗰下先反到
一開始突進就反唔撚到

伊改有直接nerf過下格距離

新手玩左冇耐，想問下
佢話「本次自抽選配給品項中排除的道具」
咁係咪即係依兩隻係無論你點抽，今轉都唔會出

係, 因為下放咗可以買

呢排咁多step up
笨大真係好鬼陰毒

我今朝問完都即刻著返褲

無錯
所以個期抽唔中枝筒都照拎出黎用都無問題
如果你唔諗住救隊友既話

講得精準啲
係下放左Lv1可以買
Lv2去左回收券
Lv3 都係會抽到

正常有up嘅pool黎
免費機就連DP三星都會出到

突擊機去到500c就要自求多福了.

要buff格機了

buff完突機咪又係援機受罪.
最實際係nerf 過強果部.
係咪, mk仔, 講緊你

其實個pool有咩三星機應該無咩太大影響？
個pool都唔會只係得勁機
而且都唔預中，中都係中垃圾

G3 buff完都係唔會有人用

mk=以前嘅吉指 勁嘅係數值
所以無咩好nerf 威都係威一時

佢唔升返廿幾點格補都好難用得落

真心
依家500-550都無乜機體特別好玩
直接skip左呢個cost帶都無乜影響

新手希望中到自己冇o既機, 老手預左係回收券解月任, ok 喇.

MLRS都幾好玩, 如果幸運大轟炸可以炸到幾件, 確係好爽~

lm

mk2：光槍上下上下格已經就死/死咗
力奇：拉射兼有破霸體頭炮
陸戰fa：未行近就死

所以過咗500勝率最高竟然係妖精 因為汎機啲火力大到你薄甲已經唔係弱點 反正厚甲一樣死

新鮮出爐，官方實證：
唔出突機嘅陣：51勝率
出一部突嘅陣：49勝率

終於知自己個環境有幾戇鳩

550、500、250、200係重災區

岩啦,係要平衡下
不過突機真心難用，一般場用得好又唔見對個戰況有特別大幫助

200 250 突機有等於無

係人都知呢一個%誤差係點樣來
某兩部大獎好快要nerf了

見仁見智喇, 250有部老虎, 超班到勁過400旨亂製暴吉架!

・イフリート改
・ガンダム５号機
・ガンダムピクシー
・ギャン
・グフ・カスタム
・ブルーディスティニー２号機
・プロトタイプガンダム
・Ｇ－３ガンダム

上修機list 1

・ガンダム５号機
・ギャン
・ブルーディスティニー２号機
・フルアーマー・ガンダム【TB】
・プロトタイプガンダム
・Ｇ－３ガンダム

2

四盾
今次buff完之後 四盾可唔可以拎番當年岩岩出個時既榮光呢

200地上係真係無強襲好用
宇宙都話有特拉傑

2個list有D機重覆左o既?

只要有一部泛mark住突
其餘出支援都贏

一個地上
一個宇宙
sor

200印象中好似得輕甲吉同舊渣古?

仲有龜霸！

龜霸會大修一呢兩呢
佢勝率低到唔計佢 個突機勝率會升返1～2%

龜霸真係完全唔識點用
移動靶

250 cost係山岳場玩坦克
泛用一出少少就俾人射到斷腳
之後就會俾人spam支援機拜託了
但突擊都埋唔到身
有戰術裝甲level 1都無用
要遠攻得積達 但佢無高性能平衡器

如果突機再上修，500同550支機咪又要食屎
Nerf 埋mk2、力奇，又唔知點阻妖刀搵食
講到尾都係笨大出勁機呃人課金，呢排仲要一出2個cost一齊出 ，搞亂成個生態

不過公道講, 對戰game實有D角色過強, 你睇下SF V之前隻油王同abigale, 仲有依家鐵拳隻詠春黑鬼.........

認真
我上左A+之後250我最鐘意用輕吉
不過A+之前係寒吉同老虎

其實係一個循環黎
營運好似好鐘意泛用-> 突擊->支援 咁出新機
前年聖誕節
450 邊個有京寶同nt1 就基本上壓打對面突擊
之後就出番隻離譜啲嘅bd2平衝下 玩到得400都可以打450場
之後又出隻mudrock打殘泛用同大部分突擊機

到一週年 係mlrs未出黎之前
gp03出黎屌打所有泛用咁濟
之後出下加貝拉 上修下咁
之後有mlrs出黎balance下

到依家
出左泛用mk2同力奇屌打500 550
之後就出sc出黎壓下場
係等佢出支援平衡番個生態

其實根本應該下修啲汎而唔係上修突機

純分享，唔駛click入去

睇完呢個title, 發現打得多GBO閱讀能力會降低

笨大會出新機做平衡
又有錢賺又達成目的

4部輪椅一齊達達達達達達…

ANDY!!!

屌 成個畫面出左黎

到佢出部鬥狼咁嘅嘢出黎嘅時候你唔會咁講架啦

試過200同隻炮渣一齊將一隻突吉由滿血炮到爆
成程完全郁唔到
佢應該好撚無助

到佢spam番支援機拜託了

革命軍第一位A+

我見你成日都上軍團最高貢獻，你一日打幾耐

由1月開始就做緊廢青
搵緊比較近既新工 上一份返左2個月又拖糧又太遠12月就冇做
主要都係同FD開自訂玩 一日玩3~4個鐘左右掛
呢加個FD有工開我呢排都係打完日任左右就OFF
做助攻呀做最高傷果D軍團任就大部份都係我做得最多
反而出擊次數果D我好少做到第一

貢獻良多
希望巴打好快可以搵到份啱做嘅工作

加密啦師傅

呢個時勢有工就返啦
遲下都唔知點搵
我住北區返東區返左2年幾
已經慣撚哂

我之前暑期工都係觀塘返沙田

起碼唔駛過海
我每日來回要4個鐘

變相減人工
一日來回係咪要四五十

我上一份工都係咁
返9點要6點幾起身 想死

由於500汎用mk2太勁，營運決定由今日起移除以下強襲機體
G3

笨大：追加突機嘅選擇 比大家對抗旺角二
追加：
B3 lv5
A渣 lv3 lv4
伊改 lv5

追加鬥狼lv3/4對件事會唔會有幫助

鬥狼個霸體愈高cost愈無feel
02, 力奇啲火神會極速掃停佢
仲有4號京寶陸戰FA都有破霸體

Step 1
點解唔俾部MK 2 level 1我

Step 3 高達lv4

對過力奇未對過02 力奇太大份其實無咩威脅
反而岩岩打左場對新個部沙漠勇意外地麻煩 佢枝手炮有重跪仲要可以邊行邊射

我login唔到psn，有無手足又係咁?
pccw

Login到PS store,但入唔到game

同意，可以預見之後香港經濟會越來越差，搵工會越來越難。

食屎入唔到server解唔到日任

我都未解...入到一齊打

垃圾驚唔比我解日任
屌到佢賠coins

重要，軍團戰停辦直到4月

呢隻驚好似從來唔會為不具合賠石

好彩頭先9點見轉550宇宙就打埋收工

上次出果時抽左佢個垃圾強機體STEP
STEP 1 高達
STEP 2 高達
STEP 3 G3

入得返啦

邊到講?

點解要停

因為話個server要改善下所以唔開住

終於上到山頂

笨大世界第一

佢又唔改返個獎
打到上100都係收部陸戰吉 2張卷

有無巴打知妖刀招一拳, 係咪強硬直同無得反格?睇片見人用一拳打停再2N1下格, 想知咁搏係咪一定得。利申:用開泛援想知點對付妖刀

一拳係強硬但可以反格
btw 做鳩妖刀最簡單就係係佢開妖刀之前集火射撚死佢

system呢家嘢都係接敵即開
用完未死點都好過用唔盡

我覺得呢部野除左nerf根本無解
應該要下調系統時間 或者改短條氣
咁多連技出仲要咁長氣
下下用強噴出combo
搞到泛機都勁難打停佢

我仲以為佢同鎚一樣無得反, 可能係太快反唔切打街場D人唔識集火, 等佢NERF

有個唔集火又收到佢皮嘅方法(光槍汎)
就係等佢一開格射停佢 佢就一係硬食1set
一係急回 急回完實oh就2打1夾死佢

請問官網有停辦團戰的連結嗎？
嘗試了但找不到
另外之前聽說原本今晚有團戰的(唔清楚我係唔係記錯), 即係取消埋？
利申: 難得有空想參與下

又長氣又強噴又戰術裝甲
基本上要兩隻汎用捉佢一隻妖刀
一隊出兩隻妖刀都玩死曬對面啲汎用

有機會再開返團戰就會轉獎勵機體

估唔到FA會有喺無限攞得返出嚟用嘅一日

如果轉獎品就有返興趣打

佢連招速度太快
狂用強噴接combo 跳黎跳去
剩係可以捉佢出刀出拳果一瞬間
如果駕駛有番咁上下水準
根本阻唔到佢殺支援 一換一佢都唔蝕
要兩部以上圍佢 前線又易崩潰
我覺得450 啲高手團至少出兩部妖刀

再快都要N下 有足夠時間比你射停
問題係停完可唔可以快速收佢皮
尤其一隊壓埋嚟 要搞掂佢
其實反而係考援技術
識得睇時機釘死佢係原地自然比人圍死
所以汎最主要做嘅係唔好比妖刀輕鬆combo
佢一停低醒少少嘅已經準備開餐

用京寶都可以捉下
但太近會俾佢屈返旋回 有散彈都轉唔切身

打妖刀中距離最有效
你肯定佢無急回/2or3打1先埋身打
NT1係唔錯選擇 2急回 快蓄光槍 手豆
唔會受制於佢又可以放風箏
京寶就等佢衝埋身散彈停
佢急回多數就直接格睇準反
or拉後少少再打

雷母上170？

京寶要兜下好啲
格機好多時好留意京寶，會優先劈死或者避走
我用妖精就一定會

NT1 好似唔係強格鬥

其實450炮D 打佢係幾好
火筒加炮 一套已經扣佢6000
仲肯定打得停
不過一打一比佢食硬

岩岩打完FF7 DEMO
感覺上個系統唔係好順手
特別三角轉強擊個時成日都轉唔到
某D位好淋手唔爽快

抽3星保底中heavy gundam lv2

今晚開內戰？

著手搞高cost同低cost強襲機問題
500/550cost
伊改，5号機，pixy，強人，老虎custom，bd2，原高，g3.
將會迎來上方修正

old news is so

全體加1000hp
完

我比較有興趣佢地點改強人
喺我眼中，強人點改都係死

450爛地可出姆力沙？

好撚癲 零扣分完場

垃圾平衡

應該無咩人玩

用NT1唔好硬碰 好睇情況先用劍
中距NT1拉打都好屈

炮D FA汎都好好打
企係援機附近射柒妖刀

盾砲易d打停？

比返個盾佢就得

請教各位，R2對住妖刀可以點打(或輸少D)?
鋪鋪都被屈轉向，想拉打亦唔見得快過佢

俾番個盾佢只係保佢命
部嘢係衰在埋身手段係得強噴lv2
你唔改佢主武有得邊飛邊射同埋加番打停值
佢一世都係伏

佢追住你斬就自求多福啦(援無事當贏)
佢唔係追你就幫手集火秒佢就得

強人高手: 飛行道具係邪道

r2其實400已經唔係好掂，如果上450打妖刀嘅話一定要保持50距離(4筒有彈)100距離(4筒冇彈)，主要係拖同抽水打，畀人lock就直接後噴，冇乜機追到，如果仲要係開系統機咩bd2 妖刀 就拖得一秒得一秒，仲有4筒射中睇情況出格

保底三星我屌你老母

大魔正wo

500彈幕魔除非你係重度M, 鐘意俾旺角二同妖刀輪, 唔係我都諗唔到有邊忽正

正在我睇完你抽我覺得爽

都中左炮D 唔差啦

其實炮D係幾正, 但係bamdie出埋450汎FA 之後就有啲尷尬

雖然玩法同作用係有啲咁多唔同(雙打停vs單打停+斷腳名器; 兩部都冇得碌地), 但大致一樣都係喺前線偏後面抽水 (炮D防高特別係耐格可以做沙包), 幫手打停同護援

要我揀我都會用汎FA, 劍始終好過拳

可能我唔係阿寶 我鍾意雷D 多啲 當然加番把劍就正

要喺妖刀手上救支援應該係炮D好啲
起碼有兩次打停機會

最緊要係自己鐘意同用得順手

劇本通常係:
我追妖刀想救援
打佢唔死然後追我九條街

個人汎FA比炮D更易打停妖刀啲

以下數據係根據wiki (本人日文級數N721831, 有錯請指教)
炮D肩炮兩粒中哂有70%打停值, 加埋筒啱啱好100%。但係你射唔中一樣, 個CD都幾長下(最少唔夠你後退補射, 遠距離另計)

汎FA碌炮就打停值80%, BR每槍20%。BR個射速同彈速都過炮D枝筒, 你大炮唔中, 招招招招招就停到。另外聯邦劍氣可以一野就打停boost緊ge妖刀

汎FA啲飛彈係咪無積蓄值

3%一飛
頭先就係有個汎FA見我比兩個圍斬緊
射飛彈

頭先我用雷炮D, 對家隻5號機可能認錯做雷炮，係咁追住我自殺

公道講，雷d lv1 400cost，汎fa 450cost

華麗三連敗
5殺2死 11萬傷 一樣要食屎
我返去保衛地球算

雷D好正
D突自己衝過黎比我射
踢一腳扣千幾

兩部都抽唔到lv1，好想喊

汎FA其實lv 2都好重火力

lvl 2汎FA打混合一流

係北極基地個高台射落去 突機上到來就比我食
援機除非係西米露/坦克，如果唔係唔洗驚

北極基地用佢黎炸對面架船好爽

拎支浪漫炮出來玩下
又ok喎

炸佢老尾

要射得中先

都幾睇隊友
呢場嘅隊友都有空間俾我轟落去先有得贏

已經500一街mk仔

我寧願用陸高beam

陸戰fa抽水又真係好惡嘅
自保差啲 但尤其飛彈個火力好高

總係覺得自護刀法順手過聯邦劍法

其係又真係無咁易tk
不過自護攻距被屌打

聯邦機：

自護機:

唔記得左有免費抽，好似miss左2日

miss左4卷

150cost嘅渣古cannon都中到係咩玩法

必出 150 或 200

我今日中100嘅輕吉
痴撚線到底有冇誠意想人回坑

使咩有人回坑
呢隻驚根本係呃老手課金

Hea 團剩3個位，有巴打想加入請快手

係我
我spam其他人

別放在心上

好影響士氣下次唔好啦

盡情享受呢

對住垃圾講咩士氣

利申唔係話巴打

我想講低處未算低
另一場啲人仲垃圾

Heavy Gundam真係好射得
但真係唔明點解A階王牌戰會有兩個D

spam到人抆線黎補住自己個分
暗黑兵法

高達4號支mega 砲好正
有冇人識用

睇自己眼界 無咩技巧可言
最穩陣就趁敵機企定出招或者畀人打停就轟落去
首要目標射強襲 一炮加一槍收工
同埋唔好瞄太低 會射左落地 寧願瞄個身

等隊友出去打
混戰個陣一野轟落去就得
射完之後記得要補句有個很棒的朋友

時不時都有人第一波我方0殺但係比人全滅左，就有人係到託大家的福，唔知做乜

上星期試過開頭輸五千幾分0殺
之後講咗幾句要放棄還早同集合起來吧
最尾反cup 二三千分

通常講要放棄還早嘅都係罪人嚟
一早死嗰啲先會咁講

撩交打

未必, 可能死得更早果D冇出聲

咁我連續兩日中兔耳, 應該講兩聲多謝

唔係
我最後綜合第一最高傷同助攻

我做罪人的話多數都係
不好意思！

自從有妖刀之後就唔太敢攞援機玩

用可以同隊友齊上齊落的援機囉, 始終妖刀格鬥技一出手就係大硬直, 隊友可靠的話, 你捱一兩hit就可以集火埋佢單

隊友可靠的話

我明, 呢樣真係要運氣

不過援機上咗北極個閪台之後 妖刀都係無辦法
睇住自隊妖刀跳三四次都中槍跌返落嚟就想笑
但過一陣全隊比隻援食放題就想喊

又死ser

我自己屎忽痕用援機嗰時，對面實有部常山趙子龍妖刀，七進七出

而家我連保命能力最高既泥岩都唔用了
都係自己做泛去救援算

係 垃圾公司賠幣啦

gbo3見

棄驚？

係個薯仔ser逼玩家棄驚

都養緊生 同半棄無分別

係咪執粒

死server竟然肯認真係死左,少有喎

你地仲home office緊?

隻驚要收皮？
咁耐都未得

從來都沒有Home office
有嘅話我應該打爆左g gen 玩緊p5r

仲未爆咩G gen?

練到d人太勁,拎埋托2改太屈機反而冇咩動力打完
差00 3版 + ELS 2版就可以打超越之龍

五打四都輸...
成場順到癲 但打極都係落後

飛虎nerf到唔想用

全日用汎gline追住佢嚟豆
啲傷害靠佢

Nerf鳩返捷達F啦
成部野就係為剋飛虎而生

都要睇點輸法
你打到對面殘血但殺唔到我覺得可以
試過開場一拖二緊，隊友瞬間蒸發哂
睇睇對面血量仲有五份四以上
除咗打句託大家的福仲可以做啲乜
最尾又係完場綜合第一加Top傷但係輸

不過講開個聊天系統真係垃鳩圾
除咗無得針對指定機體落指令之外
我連正常指令得密集都會俾人ban

例如一口氣用
“別逞強” “暫時撤退” “集中攻擊敵方王牌” “一口氣進攻”

之後就ban我聊天

無一定嘅，我多數打到最後先託
試過有一場450 我方0死全滅人地2次
5xxx分 : 0分
結果最後完場係輸一部機
feel到最後大家句辛苦了係慢半拍先出黎

ban到完場 講辛苦了都唔得
垃圾驚 講講下都想棄

如果係ace無得講
再講可能人地assist分多

係，指令已經少選擇
仲要整個懶係和諧嘅環境
不嬲競技game都係屌黎屌去㗎啦
只有唔認真打先會唔屌人

飛虎我係睇場用
個人經驗
爛地+王牌，用突飛虎贏面大

北極機地，自從改左5v5限定之後，有突飛虎果隊9成輸
應該係因為大家依家知呢個map節奏太快，所以援會跟實大隊行，然後飛虎嘅輸出就變成追唔上個節奏

400場
睇分唔似ACE戰

450北極基地我已經打到見自己友pick突飛虎就佬換房算

你未食過雙飛虎 無捷達F嘅閪場
我仲要用援 啲汎又射唔中UFO

相反北極呢啲走住屌嘅場
用Heavy Gundam呢類跟大隊就好好用
一路行一路射，睇準機會一炮打埋去抽水
個傷害其實幾甘下

呢個場太睇全隊嘅意識
我見過有對手見我果隊有飛虎
然後佢全隊有成7 8成時間係中間個台下面行，我果隊即刻打少個咁

btw, 5人場如果2隻突飛虎，另一面夠衝的話飛虎果隊會好sad

當然以上係講450場

亦都試過400場我果隊雙汎飛虎+gun tank
成場我果隊都唔過半場，最後係1xxxx分對2xxx分完場

講起意識
我發覺有時贏緊少少而自己友殘血
啲人都唔識退守硬係死要衝

就好似你唔上去殺/被殺就無玩過隻game咁
可能我太執著個結果勝負
但有呢啲隊友十次有九次都係贏緊都變輸

我就係比雙飛虎射到仆街
隊友就衝衝衝都清唔到
我就被遺棄係後面比雙飛虎輪

可能深夜亞洲ser唔夠人
分咗你去北歐ser

爭住入英靈殿

咁又係，我尋晚一路執相執到今朝九點
係度load緊 output嗰陣玩
我估大概係朝早五、六點

如果真係2隻飛虎都黎搞你，咁就龜中間座野嘅底部/入隧道，咁就用自己最少嘅血，拉走2隻突機最多嘅時間，務求為隊友製造4打3嘅局面

如果你開跑online+捉衣因模式對雙飛虎都輸，咁就係成隊嘅人嘅問題，而唔係機嘅問題

換個情況諗，雙妖刀怒衝你分分鐘仲慘過飛虎怒衝你，復活後生存5秒同50秒嘅差別。
要隊友係雙狗衝嘅突機手上保你， 真係未免太難，只求拖走突機，做到自己死嘅速度慢過對手死嘅速度

俾狗衝型追殺一定係用盡條boost飛埋汎機堆度
最尾再一個三角衝入戰陣最中心攬炒

尋晚有場300港灣一開場踎倉庫頂
過咗無耐對面隻三眼仔走上嚟趕咗我落去
咁我就繞住倉庫底同佢玩捉依因捉咗成分鐘
諗住等前線啲人死咗翻生會過嚟救我

丫屌佢老母等到佢哋重生喇
一個二個雷達有干擾又當睇唔到
請求支援訊息又當睇唔到
全部直衝C點眼尾都無睄過旁邊個倉庫一眼
果刻我feel到自己做咗小悅悅 in Moblie Suit

講起3眼仔就嬲，尋晚新場rank
第一輪極速送死之後，就退返去最遠
仲要落機不斷講撤退到據點

問題就係唔應該相信隊友會救
隊友係獨立個體 全部都係為自己數據

態度正確，最多只好期望隊友殺對面快過對面殺你，唔好期望隊友會保你，要全隊有意識係可遇不可求

400基本嚟
然後下一場到我4打5贏係咩料...
人數少啲原來勁啲

但宇宙用三眼仔打柒啲主教好爽

內戰會有
大家明明唔係成日打但會補位

佢講個問題唔係三眼仔到
係個人到

15%減傷都幾惡

咁實情我都俾隊友賣到慣
小悅悅咗第一隻之後就埋去C點圍爐到完場

街場啲人望住都唔會救/唔識救
成日見啲柒頭想射停救點知射唔中
行去反格仲好啦(內戰都有)

惡質玩家幾時都有
尋日先有場有條友做左ACE之後出人仔企基地

其實對家斬緊隊友, 個動作predictable, 射佢都好易啫..... 照計呢個時候救隊友係互惠互利. 除非隊友冇即停炮而係掃豆囉.

好隊友，我之前有場ace係輸自己
Ace之前贏1倍分
自己做左ace之後殺1死2
如果我玩人仔應該唔會輸

我見過有次仲精彩，A階250c

我俾對面碌完地再下格，已經硬哂軚無得boost cancel
隊友行到條友隔離竟然係等支筒 CD 開炮
開完炮小打停，之後人地碌走，隊友N下斬Air

大撚把 有啲射飛彈(FA汎)
有啲拎定劍等斬完到佢
有啲射唔中就企咗係到

又有一個例子
尋晚用Heavy無即停(要叉當唔計)
隊友俾NT1炮完飛埋黎下格
就格落去嗰下，我用beam預判射Nt1隻腳
咁啱打爆埋個盾，隊友走到

好隊友
我通常用援機有即停, 見到隊友俾人斬都會開炮救, 一來易打中, 二來截停對方攻擊好似都有分加?

睇場地相性
我自己用G6呢類自走炮台個輸出唔高
反而定點炮台, e.g. 雷炮呢啲還好

加上依家多左機體有即停光槍
遠距打停唔一定係要靠支援去做
就算G6機動性高，佢開炮嗰下都係定點
我用heavy都試過撚死G6
一路走一路豆磨血，啱位就一beam打過去爆盾，再換飛彈狂炸腳

我用G6其實都怕對家援機或者突機有豆

每一下傷害唔大
但個心理壓力先係重點
好多機唔覺唔覺就俾人豆死

我咁講可能好掃你興但係
軍團型蒼白
同heavy武裝完全一樣
但有即停
有急回
有連擊
有盾
有HADES
然而佢低heavy 100cost...

成個場都係泛機, 援機雖然冇得碌, 但對泛有加成都ok喇~

不過gundam games多多少少都係fans向, 選機最緊要有愛~

我都有蒼騎
但我覺得兩部機有唔同
蒼騎主武250距離，Heavy 300
蒼騎飛彈得4發，Heavy 12發
仲有支beam，蒼騎係即停嘅，但定點射之餘有少少dealy，要射中幾難
Heavy嗰支因為可以儲力嘅關係，雖然都係定點但可以拉槍
個命中率都唔同

格鬥就無謂比較
Heavy有平衡器用下格黎自救都已經還得神

3個正常隊友＞＞＞4個傻鳩

Hea 團巴打唔使拔線掛
點解咁睇唔開用WR

朝早快速戰班友真係亂鳩咁打，無技術又無意識，想贏個rival做每日任都難

打緊咩場先?

Quick 500 地上 Random

打rank才是王道

可能係真斷線

書包又真係出到500 Cost,改完仲可以加多兩格配件槽,唔係冇得打嘅

只係不過宜家冇乜配件配合到姐

其實缺點都好明顯
怕，威力唔夠，上彈性窗期大
300當然冇問題，上到500就會比下去，基本上所有500援機都有多過1種主要輸出手段

打到最後一秒先斷

我用G奶FC
比佢射真係完全唔痛...

你架WR雖然硬 但上彈太慢
如果你克服唔到呢個問題 你永遠都無得同我架FC鬥 鬥 鬥 鬥 鬥...

講緊陸鋼唔夠傷

用支奶冇得比喎
不過已經上得500,平民D嘅單一輸出梗係用高渣改

WR上500完全無優點
攻低 射補低 爆風細 CD耐 少武器
機慢 血量唔算好高
比唔到理由用佢

之前成大半年無玩，終於上倒A-
係咪有連登公會？

見過對手隻京寶12萬傷，個人分同助攻分都係第一名，然後最後結算斷左

咁我自己都試過贏幾千分又係結算先斷

所以呢場佢地好似打少2個咁
部飛虎一飛起就比我地部G5豆到仆街
WR就純粹係充人頭龜狙

說好不提的

書包上到lv4~5 嘅射補都已經追唔上啦
隨時主武都係得3lv,咁一定瀨哂野

同埋上彈嗰時無嘢可以射係好傷
同價嚟講 6號 Fa打完支炮仍然可以光槍抽下水

我真心好反感官方亂開4 5lv
完全冇用，只係為左溝淡個pool

500支奶真係

仲末計Mk2破壞平衡
仲有亂下修機又冇賠償
日本手機遊戲有景品法唔比亂改商品價值
係咪Ps4唔受理所以變灰色地帶

我覺得mk2還可以
妖刀同飛行型更加破壞平衡

幾隻癈機你抽到最多封印唔用，但有d機過強真系令一大堆機唔敢用，破壞平衡

講起平衡 新場真係完全用唔到匿蹤
妖精玩家哭能左

尋晚好易斷。
有場打到一半已經領先6000分臨尾隻top damage 嘅MK2 唔見咗

其實佢高lv 可以插多啲reload 個問題都不大
但係低攻呢個死症就無得救

上星期隻Desert 勇士完全係Mk2食糧

我成日拎隻4lv象出去troll game
有時出奇地好打

有隊友Back up象可以瘋狂輸出

不如話依家係得mk2先係同到sc開55波
做到泛用要做嘅嘢
mk2一跟甩sc支機死硬

推到2萬5血，比泛援打都係R痕

請填form
好似得返 hea 有位
hea 團長期唔夠人打團戰，平時隨意打，不過最好都係上多啲貢獻CP同埋解團任

妖刀d威力又勁到可以一波秒殺 我450以上已經開始唔太敢用支援機

飛行型我覺得至少筒 機槍果d要改到可以打到佢係天疾一疾

機槍本身射夠打停值會墜機
所以G奶汎依家喺400-450多左機會出場

要買乜PARTS 好? 雖然有排升階

補射 補格，加血，加boost, 實彈reload。視乎你用咩機多

hea 團仲有3個位，填咗form嘅會員優先

遲下滿團嘅話會考慮踢走太耐無online嘅戶口

填咗

中左百式支散彈
點用架？好似打唔停人既

如果同mk2係同一支，要2發先停

同mk2唔同
跟rick dias 不過都係一樣兩發先打停

以為彈速快好爽 點知又係廢

用rick dias 原本果支 勁

有冇人都喉嚨痛

依家唔俾spam 都是托大家的的的的褔

呢支太慢 回彈又慢
782果支仲好

百式可以用782 果支咩

填咗表嘅請喺game入面軍團宿舍申請

另外，飯巴巴打係唔係申請 hea 團？

伊夫巴打有興趣請填表

腦魔巴都喉嚨痛 有冇報失

已預留300 coin抽獵犬

知下部係咩？

肥到呢

唔明點解咁多人對獵犬有愛

點樣唔比spam法

怨念掛，好少出product

同西米露一樣大隻

我要水中用高達

尊尼唔識用

等左佢咁多年終於捨得出HG

會唔俾你講野

連續出兩句就無?

如果係限制聊天其實都出咗幾耐
試過連出突擊機拜託了, 最後一擊交給你, 謝謝
之後就ban 咗我講野

岩岩打rank同隊有部飛虎，唔飛你出黎托柒咩

頭先妖刀唔小心斬到人踢我走 班隊友就慘 冇咗一部妖刀 俾對面妖刀sm

我玩咁耐都未試過比人踢或者禁言
就算狂禁同一句都唔會
不過就唔知點解自己講野個頻率好似原本就已經低過人
例如結算畫面只可以講到2 3句野
但係見過有人可以一口氣禁4句出黎

歐洲溝女王, 新機抽完一部又一部, 新女溝完一個又一個

不過始終係廢柴, 俾部mk II 佢都用到猶如垃圾

好毒舌

鬼叫佢係泰坦斯

手足又見到你

你id 好易認

填左一排無人加，有個日本仔clan邀我就入左

係咪要退左先可以被邀？

我入邊團都無乜所謂，通常玩係解下任咁

係 退咗再等一日

我都係 見過人禁到好密
咁耐都係試過一次被禁言
宜家多數講nice

你轉嘅話我可以留位比你。
之前無留意，無同你打過唔識邀請你，請喺軍團宿舍搜尋 hea 團申請。

ok, 咁麻煩留位
我搜尋申請， thx

歡迎，等你

我估呢個星期會出拜亞蘭

我估Z世代之前的支援機

岀拜亞蘭特裝型

guncannon系好似仲有部guncannon detector未出

yes, 出過RE/100

查wiki, 原來Z MSV
咁我諗冇咁快.

重裝型Gun cannon

條條為佢而死，獵犬無女伴就即死

見你個名, 我又諗起泰坦斯果部變形漢堡包

阿斯曼

然後仲有另一個港姐郭羨妮

垃圾game 一次過下格2個隊友即刻比人踢
明明大炒緊

好撚火

N格好似無咁重罰
3下左右都仲未彈
下次要黑暗兵法就用N格

用G奶矛冇曬boost 用下格衝埋去救隊友
打down 左2個隊友就收皮
垃圾game

佢見𣈴住隊友出就當係惡意

on撚鳩
10000分對0分大炒緊對家先搞D咁嘅嘢
㷫過火屎

贏咁多就唔急衝埋去救人啦

想試下炒到人0

佔個點就破蛋啦

對家蠢L到點都唔識佔

仲有guntank2都未出

似乎真係要等到2周年先出到 zeta/the-o/卡碧尼

好明顯啦 我sh緊了

唔奇嘅
可能zeta同the-o一齊出

中間其實AoZ大把野好出.
UC隻沙漠勇都出得, 隨時出埋積根呢類後世代嘍囉機都仲得.

唔講咁多
出希嫂都抽爆

GM3 都未出 雖然佢出席跟我應該都係會

出jegen 會抽 我幾鍾意部機個樣

如果出隻推石仔ver.我都會抽下既

出zaku2 掉石頭特別版

都有

雷炮掉石頭版呢

無

依兩部都有推石仔ver.

點少得推波波ver.

每次睇到呢幕我都覺得馬反個比例好怪
明明個圓波係沙剎比個頭入面
個Nu Gundam 只係細隻過沙剎比 少少？

電影呢一幕比例畫錯咗

有講過畫錯？

唔使講都知
個波係標準嘅球型駕駛艙
沙煞比25.6m
Nu 高達 23m
身高唔係相差太大
只係沙煞比太肥先好似好巨大咁

我以為官方有出過嚟講話畫錯咗

其實Nu都係好大部

23m計計背後果排牛油炮先？

計隻角

Source wiki

係高大過其他高達。但沙鴨肶都係好大份。

I see. Thx.

啲比例錯撚到呢

不肖子：係咪要鬥高

妖刀500上宇宙550難用過百式好多
無咩起手手段

個CLAN 叫乜名?

原來thurderbolt部tb渣要駕駛員斬晒手手腳腳先用得
r type咩

所以佢又叫做：人棍渣古

仲要沙剎比個頭同身比例細過Nu高達咁多
所以細個已經睇到一頭霧水

感動既係對面無新人類，同一部一部咁出黎送死

今日又係地獄星期三
仲未開機打日任

好彩撞到200場有得用毒龍鑽
我宇宙全靠佢

今日日任我打宇宙550rank 贏輸都唔理

thurderbolt其實都幾誇下

今日場rk,第一次250射豆過十萬

hea

跟你玩法試玩一次過俾人斬到PK
無平衡器又無急回點玩

拉距離

唔講咁多

多謝隊友清哂敵隊都唔撤退防守
本身贏緊最後一刻都倒輸返轉頭

慘 我明呀

又唔出MG

以前成日會，見親都屌哂鬼
而家自己有血既話點都等埋街場先一齊走
怕啲人唔識走/走唔切要cover佢

拉距，同痴實啲有打停既隊友
佢打停人=輸出
佢比人打停=都係輸出

再一次印證我講啲人打機一定要殺殺殺
連少少腦都唔肯用

今日出FA奴隸幽靈

玩家：七號機，七號機！
笨代：七號機？我出RX-0都唔出七號 吹咩

冷門大型機，好難出MG喎

支援機 支援機 支援機

希望順手出下啲低cost1星機
2字頭既場十年如一日，好悶呀

吉頭陸高，陸吉WR 如果出都應該250

吉頭陸高可能係有漁網玩？

部PS4收左皮
下格團如果冇位就踢我先
lolokalolo

水吉
其實200 or250見到都唔想打

gvg 有

仲識鍊金術

空中岩石鍊成

異空間召喚石頭

一定係畫咗鍊成陣係對手到

太空坦克2

冇人嘅？

書包ez8

twitter仲未update

2星

又黎

WR ez8+4step

改少少當新

做乜鳩依家係咁出半價step up

笨大發現半價最多人抽

呢排係咁STEP 係咪想呃哂人地啲幣之後出啲屈機

試機片

LV1 350 COSTS....

Lv5 ez8同b3
可以上550場俾人屠

有炮有光槍有豆槍有劍
集於一身

一炮雙槍

副武又光槍又豆槍，陸高WR 350可以講再見

可能預定ps5出嘅時候連同gbo3
咁呢段時間就要勁出step up將大家渣乾渣淨

佢整到有得全彈一齊發射我實抽
愛娜 ！！！

下格係EZ8下格

on9點解會中上期機

將原裝ez8 d兵器全部揹晒上身就當新機

95速

倍返し
但係all miss

老老柒柒 真係不了
兩支槍都係最廢嗰支

強人女武神、白狗狙落DP

其實點樣先可以全部槍向前射，但d子彈去到b3前面識轉彎

人地回避高姐

B3有力場

唔使追
但抽到就抵用嗰種

有Step咪當做月任,冇壞

認真答
槍管唔夠長
又試路磨緊牆落搞到槍口唔穩

個時無印後期先出呢部

閃光彈都無埋 保命手段差咗
士郎fans表示唔駛追

鐵球K呢

ez8本身冇閃光彈

其實咁高速磨牆點會射得中
不過一粒都唔中個盾又係好奇怪

追硬

比書包咪就係差咗閃光彈
傷又唔算多得好多 因為兩支廢槍

多兩支槍都彌補唔到冇閃光彈

佢好似俾人割埋急迴
印象中gbo1係有急迴

鬥狼有得用320卷換
大家換唔換？

nerf 到渣都冇先比換 收皮啦

冇人玩啦

揹住個書包碌地沙的話，入面d槍全部爛晒唔洗用啦

而家400-450又飛虎又妖刀
我有都唔拎出嚟用

呢啲就要正皮啦

特價

新EZ8個下格打中泛好撚痛

我想玩 不過驚開唔到場

腦魔先係官媒

我到而家都唔明點解腦魔無入list

炮轉劍打唔打得切？

員工

經運可唔可以創造一部腦魔抽唔到嘅機?

運氣用盡，Zeta冇你份名單(持續更新）：
三星永久置頂中獎人: ONE-FOR-ALL
笨大員工福利:腦魔成日奶腳
一級永遠名譽成員:問你服未？
永遠名譽成員: HaKaTa ， 大蔥
1.雷諾風
2.北孤
3.電台女皇
4.諗唔到咩名
5.獨海迷途
6.咸魚人生
7. 浴缸裡的貓
8. 單身都儲唔到錢
9.

其實幾勁wo
長期輸出型
跟大隊行三件裝無限輪迴係咁掃

岩岩好咋，遲少少都唔得

2個帳15coin回水

抽唔到三眼，冇力沙，高渣改

Gline Standard真係好好用
400場就算唔豆飛行豆部捷達F都好大力

呢句野套落所有機都得喎
不過現實係街場有超過一半時間都無大隊

部野係變種四筒嚟 周圍抽水

得隻500 cost嘅

根本唔同玩法，四筒純射擊型，g奶就遠近都得嘅平均型

350大部分機都唔得
係得蒼白做到類似效果
援ez8靠射裝可以不停輸出
人地down左用射裝扣血唔使爭位格

變種
重點都係周圍抽水

我，20 coin 得隻冇力沙

明明用劵買咗蒼白但就無再用佢
沈迷豆豆豆豆

豆機會上癮

話說中咗部高勇UL
其實係咪駁唔到 下格接下格
同埋用咩武最順手？

其實只係砲射跪+2下光槍都應該已經幾惡
諗諗下，好似有d低cost版勇J

屌你ez8出埋lv5

B3上550先好笑
連350都無人用andie你真識玩

抽15coin都係抽黎拎卷架啦無預過會中機

援ez8係照舊強格定降左grade

抽到都唔知好嬲定好笑

降啦應該
350個個中判 比個強判支機會否太變態

如果泛機比佢叉槍+炮+槍/格應該都幾病，突然又變埋G LINE嘅感覺

上期部勇士好撚廢

如果大家一樣350援機
感覺上ez8勁過陸戰

冇空窗期已經好好多

新機廢過舊機係唔會有人抽

援ez8唔應該拎180mm
拎筒當汎用玩筒格好似高輸出好多

真心？冇高平ＷＯＲ

睇直播見人咁玩幾正 一下都四千幾
當然你唔好預佢下格博下格 同埋要有FF覺悟

冇平衡器唔係唔出得格架

難以置信

戰術變化會靈活d

二星機，正常啦
但都要上list

入list呀

召喚list

唔正常 未中過新機

運氣用盡，Zeta冇你份名單(持續更新）：
三星永久置頂中獎人: ONE-FOR-ALL
笨大員工福利:腦魔成日奶腳
一級永遠名譽成員:問你服未？
永遠名譽成員: HaKaTa ， 大蔥
1.雷諾風
2.北孤
3.電台女皇
4.諗唔到咩名
5.獨海迷途
6.咸魚人生
7. 浴缸裡的貓
8. 單身都儲唔到錢
9.香港香港香港人
10.

我都係第一次貨櫃出新機

十抽武器大全

唔中新機反而中返部GP04
係咪迫我打宇宙?

呢個標題出咗咁耐就真係一直都係出垃圾機

有毒標題

笨大咁吸血法，睇黎隻game二周年就玩完

4筒

因為PS4都就玩完

話唔定過唔到3周年就執
係咁出垃圾

早一兩個星期係廢產無人理
今次歐洲人就即刻上水

做炮台遠射因為射補低同差1 level 而差過舊書包, 要上前先有前途，但行得仲慢過舊書包唔易用

你咪又係 你幾時重返歐洲?

話說之地一路等鬥狼落回收
但今日落左回收又唔係好想換

換
而家都仲係一線支援機

可以既話我想永遠都做歐洲人

出場機會都無

部死野慢到噴射同行路速度係冇分別

支光槍可有可無喎 射中2 3發機槍=一發光槍

光槍射程長過豆槍

真係太慢

叉槍叉成5-6秒
唔叉一槍500過熱率50

原高槍/吉指槍嘅最垃圾光槍地位受到動搖

炮>biu2槍>炮>biu =斷腳

副武同主武冇得比啦

oh左光槍咪轉豆
都係等炮reload姐

如果一槍得500 射豆好似DPS 高啲
光槍留返180無彈先用

廢到cls 上隻勇仲有用過它

豆槍射程200. 光槍350. 睇距離喇

其實豆好多時dps高過光槍

15幣亂抽下
屌 咩事

運氣用盡，Zeta冇你份名單(持續更新）：
三星永久置頂中獎人: ONE-FOR-ALL
笨大員工福利:腦魔成日奶腳
一級永遠名譽成員:問你服未？
永遠名譽成員: HaKaTa ， 大蔥
1.雷諾風
2.北孤
3.電台女皇
4.諗唔到咩名
5.獨海迷途
6.咸魚人生
7. 浴缸裡的貓
8. 單身都儲唔到錢
9.香港香港香港人
10.東京熱太郎
11.

入list啦

淨係中飛天虎都要入list啦

真點環境機
其實nerf嚟都無感 都仲係咁煩

隻匿跡勇其實都唔廢， 我用援機多，睇唔到佢，俾佢射到hihi

算係咁啦
PS. 副AC中左

吉炮2 算大獎啦

吉炮2算係咁，冇力沙 500場冇價值喇

非洲左咁耐儲左1500個非洲劵，幾大都換黎片返場車

但對空能力比其他一二線支援差

副AC有部lv2嘅，不過用黎打新手都係用極都唔太高輸出

睇完大家d抽，希望自己今晚返去抽完有機會入list

因為哩部野入list就傻豬啦

啱呀，相信只係抽中呢部野係不足以入list
所以我係有更大嘅慾望，不過都應該。。。

呸
二星都衝出來哂，咩事

跟大隊行抽水好高輸出喎

咁唔掛得知啦，B rank以下嘅新手場冇大隊可言

咁你可以拍住一部炮停汎搵食嘅

自己友永遠都係龜喺後場隔空互射，試過完場，贏嗰隊先得個2000分，仲要係400 cost

小號我係揀啲機槍援沖上去當汎打
唔經唔覺A rank咗

我專登打quick唔升rank，啱啱開AC嗰排打左rank兩三日就到左B rank，諗諗吓咁我開新AC為乜

我依家都想降返rank

同場加映 差35分做唔到週任...

半價10 抽

支槍係俾邊架機?

蓋J

我都無機

勇士j援機黎講無得輸

望住個mon下面d玩具，睇黎真係爸爸黎

我除左550會用勇J
感覺上450同500都係泥岩/G LINE好用
不過可能只係因為我勇J主武唔叉槍果陣唔夠準

阿囡（3歲）會幫對面 team 助攻, e.g. 突然電視轉台

呢個歲數最好玩 大幾年就激死你

踏入青春期先最刺激，有排煩，而家有得同佢玩就好玩顛啲喇

食左我個囡，仲想食我d糖水

咁mudrock係輸出高d
如果勇士j係兩刀就fit

真呀，想當日中學對住啲女同學我都'登'佢老豆老母慘

突然諗到，4 5號機都出左550 cost
睇怕6號機可能都不遠了

完全想像唔到生個女出黎
當佢公主咁湊然後比個mk仔扑完飛係有咩感覺
我一撚定斬撚柒死個仆街仔

佢出lv3 6號我覺得值得抽
好過出埋其他lv4-5三星機

生仔咪好 可以扑人個女

A. 比mk仔扑完飛
B. 同mk仔拉埋天窗
請選擇

唔敢諗咁遠喇

大多幾年應該唔想理我

c. 嫁個有錢人

今日玩呢場幾戇鳩
玩北極基地可以偷到人哋部機兩次ez8廢撚到

將佢磨成粉末沖落厠所，全香港冇人話我唔啱

400cost呢隻真係唔太適合

今日有人拎400上450
成功拎陽動

450 出ez8 wr 真係同肉靶冇分別

400 450滿天神佛點打

副a/c step1 400c lv2

估唔到仲係篤魚蛋下格

請問入開list嘅人再曬會點

運氣用盡，Zeta冇你份名單(持續更新）：
三星永久置頂中獎人: ONE-FOR-ALL
笨大員工福利:腦魔成日奶腳
一級賤種曬命成員:HaKaTa
一級永遠名譽成員:問你服未？
永遠名譽成員: 大蔥
1.雷諾風
2.北孤
3.電台女皇
4.諗唔到咩名
5.獨海迷途
6.咸魚人生
7. 浴缸裡的貓
8. 單身都儲唔到錢
9.香港香港香港人
10.東京熱太郎
11.

垃圾game 專抽垃圾

有冇咁易中，一定係廢產啦

350算好用400真係黎搞笑

依部垃圾先比我中，點算曬命，仲要係副a/c
真係好慢部機，頭先拎部3眼仔可以玩弄到佢秒訓返低

等睇全一星武器都無人正皮

gp04筆數點計先

我隊明明4汎1支 佢都係零戰果
出親嚟都死

甚麼?

部機除左係主角機感覺好少少之外
用落真係無咩太特別，唔知係咪新出所以成日比人追住黎打

出左咁耐終於有大劍魔同super gundam玩啦

部新機咁慢梗係要追住嚟打

突進型嘅弱判定格鬥真係太ON9
打停對面之後可以原地揮一刀破你招

點解汎用機可以有強格鬥但係支援機唔可以有中格鬥？
做平衡果條友個腦一係裝屎
一係筒格廚嚟

打咗場350 用格高斬佢無其他援機咁痛

spc好似中判？

半價都4部new

Step 2還可以

運氣用盡，Zeta冇你份名單(持續更新）：
三星永久置頂中獎人: ONE-FOR-ALL
笨大員工福利:腦魔成日奶腳
一級賤種曬命成員:HaKaTa
一級永遠名譽成員:問你服未？
永遠名譽成員: 大蔥
1.雷諾風
2.北孤
3.電台女皇
4.諗唔到咩名
5.獨海迷途
6.咸魚人生
7. 浴缸裡的貓
8. 單身都儲唔到錢
9.香港香港香港人
10.東京熱太郎
11.再抆線切手指
12.

幾時變左做一級賤種曬命成員
今次部新機都幾好，見到佢真係中近距離任打唔驚
舊時代既產物

頭先係咪撞到渣古2玩豆嘅巴打200都市場

每到星期四就成堆歐洲人上水曬，好彩今日用伊改獵殺咗唔少，條氣先順番

15coin 全垃圾

呢排忙到痴線，返到屋企機都唔想開直接訓落牀。

過幾日仲要飛去日落國，屌唔撚想去呀仆街

下格團長，我是來請假的，3月14-21，如果我有命返到離

無幾可見到小倉用部機會覺得咁絕望

唔好去喇

萬事小心

依家飛去邊都高危，保重呀
一定平安要返黎比我地下格

應該係我，你揸輪椅嘛

冇野喇，記錯場

打到咁辛苦反cup到先黎咁
好撚野

用左新機打一場
我覺得我對唔住我既隊友

佢隊友都好多錯誤
飛虎炒底完兩個就自己走左去
成場兩部突其中一部ace追住佢黎打得高達會救
得部高達係勁

試完機都feel到伏

打咁耐 得呢部同飛吉係我用落感覺最難頂
直頭想quit場（利申：冇quit過game

轉向慢到敵人行近少少射唔到，炮台機來

炮台機打人RJ你不如死左佢算啦

170mm 雷母都可以玩死佢

做炮台枝180輸出仲差過同cost舊書包一截

上導彈發射 學日本youtuber玩格

垃圾機就唔好po抽機圖啦

我第一場就想咁玩 點知慢到cls 粒飛彈回彈好似仲慢過180
下格都唔及人n格 直頭想del左部機 哂左我個倉的一個位

部新機唔buff支beam同速度真係唔掂

等佢上修
出場率少官方就做野啦

分分鐘出場率依加幾高下
都好耐冇新機廢到咁既程度
個個都想睇下有幾廢

佢應該同以前部茲達f一樣
公認廢機 咁官方實做野
係睇到上修成點

應該同積達F同G3一樣，buff極都無人用

配兩支廢槍嘅後果
支光槍應該係全game最廢
叉得又慢又低攻
援機版G3咁

ZUDAH F都無人用？
平行世界咩

呢個時代仲出呢支俾人用真係好ON9
我已經第一時間Disable

大家都中伏

為咗 愛娜！！

部ez8下格好撚大力㗎
(雖然係弱判定又無咩可能打中人)

我35 coin得隻冇力沙, 其餘垃圾.... 當買回收券.

真, 琴日我出一次俾人反一次.

連撞刀的機會都冇

都係近排先好返d

緊係等隊友打停/混戰
一野隊埋去啦

咪就係buff完周街係
差唔多場場都有
重跪CD短 改壞咗啦部機

支持愛娜我用番陸高書包算了

隨時串燒埋隊友, 會唔會俾系統踢走架.....

隊友格鬥判定高過你而又同時下格既話會變成：
敵人：受兩次下格傷害，訓地
隊友：無事成功打傷害
你：成功打傷害，不過格鬥判定低 所以唔會彈刀 而係一齊訓地

之前用gp03夾fd部mk2個時先發現有呢個打法

打中隊友前打中敵人就會判定到傷
除咗輸連線例外

琴晚打咗場lag 到笑
用勇J射咗五六槍叉狙明明喺腳邊過射唔中
隔咗一秒部敵機無啦啦扣血硬直

歡迎嚟到光速世界

你已經進入左家畜世界

有時我都會遇到呢D情況, 一炮轟落去, 敵人冇事冇幹走左去掩護後面, 仲以為打唔中, 然後過半秒突然見到佢條血黃左一截. 不過又唔算好多.

支光槍
一打
扣500幾

500幾咁多, 你已經係打緊部泛機

爛線one

支beam真係全game最垃圾

我都係乖乖地攞返部舊書包做半炮台射人

舊書包起碼多粒閃光彈自保

而且行得快過ez8書包, 枝炮都痛d

支炮唔係一樣咩？同埋我見佢哋射補差唔多
利申 冇機

都真係行得幾慢下

我射2粒豆都高傷過佢

350的舊書包係level 2, 枝炮可以用level 2, 而且遠距補品格數多D, 可以裝大D個射補

完全諗唔到Ez8書包有咩生存空間
早就應該出啦

我唔明Ez8 咁慢但遠距格數唔多
總之缺點多於優點

出隻垃圾溝大個pool

總之斯羅唔死得都係靠個編劇
利申睇睇下08都頂唔順cut左

Bandai員工極秘流出:

Ez-8 個模一早做好左, copy and paste 陸高個書包入去, 搞掂!!! 呢個禮拜又可以早D收工,yeah!

遲D 陸吉WR同吉頭陸高又係copy and paste, 到時快快手手搞掂, 早D放工睇奧運, yes!

軍武派之中, 08其實算好睇喇喎.....

個導演中途病死換左第個
然後變超級係

山賊果集唔死算好彩
對老虎戰都唔知死幾多次

斯你老母 士郎啊
btw 士郎本身就勁再加女神強運加持
都要殘障收場 好彩愛娜無事咋
唔係就慘到仆街

但隻B3老虎真係好型, 吊煙通同插坦克型到.....

yes, 成個UC宇宙, 唯一用鐵球都咁堅

屌 sor 成日搞亂呢兩個名
都唔記得佢用過鐵球
遲下會唔會出埋鐵球版ez8

反正鐵球都做左模, 改改頭頂做雙炮同個前面線碌就得~~~ 又可以快收工~

員工認證

新機要行咁近
但行得咁慢
真係等比人sm

我叫開都係斯羅
士郎有陣柒味

同級嘅烏龜我寧願用象霸
起碼又硬又重火力

斯羅．阿馬達
哥奧．胡勒奇

又係一部比數值搞到變產廢嘅機

紅哈出左片
部機特色就係佢轉主武轉得快
Beam完再轉180 可以做一套combo
不過前題係6.5秒嘅beam 要射中人先

我都係睇慣斯羅同哥奧

今晚有冇房

我ok

妖刀真係垃圾機體黎
打宇宙450用Heavy中佢一拳無左一半血

師兄你都幾曲線下

我11點先得

佢唔垃圾就唔洗靠數值屈啦

宇宙鐘意用百式多過妖刀

一陣係咪有場，10點有無人

開左就有人 好似係

睇下人多唔多先

成班現充

散啦，計埋我先得2個人
11點再上黎睇下

冇房既

11點再見 岩岩開得兩丁友

係咪無人

有

得2個？

剛剛昇上士. 120000DP
NT1, Kampfer, 4號機, 泥岩. 邊架好.. 冇課金, 仲用緊gun cannon的...

4部各有特色 睇你擅長乜野
專玩援就一定泥岩 單挑神器京寶
生存力滿分嘅NT1 遠距浪漫炮4號

巴打呢場靚波

切手巴

呢場用偽吉9下9下都6萬7

成場㩒住對面打，最後推到入機地，兩速援輸出太低，仲要我地有A用突擊機

果部多拉傑真係好勁
巴打都好勇，揸援機仲走得前過班泛

有你地睇住使咩驚

泥岩會唔會低輸出過LV3 Guncannon. 支槍差好多傷.

泥岩仲係全game最高傷援之一
點會唔夠

買左, 試左場. 真係點wor

新玩家建議玩熟300or below機，基本上dp都係得20部內嘅地宇，好用+常用機，一到350後就會每50cost多啲妖魔鬼怪
咩350飛古
400變形車
450妖刀
500mk2
250清泉有軍團體報酬機陸戰用吉

點解無哂啲200或者250cost嘅場嫁

變形車廢左好多

廢係廢咗，首先你要用突/援，或者你隊友掂，如果唔係多數時候都係畀部車搞，仲要有茲達f不停重跪人
一部大炮準嘅茲達f可以仇恨大到6個人追住佢黎打

rank同quick多數至少會有1個300 or below場
冇嘅時候通常係少人on果陣先冇，等一下一輪換map就有

出咗飛行後新手上350-400分分鐘個遊戲體驗仲衰過上500

但新手啲抽機運你係永遠估唔到
分分鐘佢就係中飛行型個啲人

250場基本都係用沙漠吉.

心諗都係3 coins嘅時候
就係呢個時候我終於有第一部550 cost限定嘅機
PS: 我最唔鐘意就係玩支機

請自行入list

然而我d parts根本插唔滿佢d槽

有內戰就開550宇宙下格你
super見人玩係成日偷偷去爆base

運氣用盡，Zeta冇你份名單(持續更新）：
三星永久置頂中獎人: ONE-FOR-ALL
笨大員工福利:腦魔成日奶腳
一級賤種曬命成員:HaKaTa
一級永遠名譽成員:問你服未？
永遠名譽成員: 大蔥
1.雷諾風
2.北孤
3.電台女皇
4.諗唔到咩名
5.獨海迷途
6.咸魚人生
7. 浴缸裡的貓
8. 單身都儲唔到錢
9.香港香港香港人
10.東京熱太郎
11.再抆線切手指
12.吔蕉啦好無
13.

頭先玩左一場，可能因為自己本身命中率唔係高， 所以覺得唔多好用

支槍唔叉連唔到飛彈

Super個飛彈好似唔錯

我期待左咁耐嘅Super Gundam 點解唔可以落地球呢

雖然有ASL, 但係範圍唔大，而且對住550機，其實唔太會中

真，新手真係易抽好d, 我舊年新玩時好快抽到哂456號機同埋京寶仲有nt1, 但之後好多勁機都冇或好耐先有，鬥狼到落卷都一路抽唔到 ，mk2依家都未有。

我只要你條J

雖然中正部550宇宙限定，不過有得入list都唔錯

不過宇宙550啲機全部都咁快又真係唔易中

Gay

Gay魔

呢部落到地球只會更痴線

肥閪落地球
點呢埋都仲有個膊伸出嚟

企定嚟射，好易做百式同妖刀嘅靶

係你唔識用
飛彈先係Super嘅主要輸出

直接射到死 邊部唔好彩被下格
又係佢射程内就

要食隊友囉，自己下格只能接槍格

你係新人類嘅 識捉boost停位就中啦
唔用飛彈玩超遠距狙又得

550宇宙無打停要連續咁捉boost停位
我真係做唔到

其實咁計嘅話zeta有唔少機都係肥到痴線

卡碧尼、the-O、柏拉斯雅典娜
地上應該勁高陽動

有啲擔心有唔少機都會係宇宙場限定

呢部嘢係咪伏？仲要一嚟俾兩部

卡碧尼都唔知係咪宇宙限定

卡碧尼、the-O應該宇宙機

卡碧尼要用牛油炮就一定係宇宙限定啦
The O 地宇兩用都ok
不過肥到仆街
喺爛地唔知會唔會卡住

The O好撚重 成57.3 t
如果地上用真係怪怪地

就黎全部人除左我之外入哂list

大炒

牛油炮我當係自護號飛拳，不過冇線版咁操作

想嬴一場解日任都咁柒難

難講，咁大舊太易打中，一野比人蒸氣左就又要等返生，結果死得死快連佯攻都無埋

會唔會變到百式咁比人遺忘

新人 岩岩down勞

仲有獵犬下身勁肥。同埋另外幾部變型MA都好大份

zeta幾時會出

茲達f已經算勁
沙漠格魯古古我覺得算勁
射擊型妖精 係後面射停支機再格低人仲得
仲有強停炮護身

跌箱跌d咁ge機...

Oxford
到到都要錢入
唔比錢就走啦乞兒

茲達f我有450 幾好用
沙漠勇頭先玩咗幾場都幾過癮
部機射補高所以用豆都唔錯
一槍2百幾

400光槍+斧都幾大力

咁對家幫我俾哂我都唔介意ge，雖然呢度離Oxford 市中心有段距離

不過鐘意睇歷史, 建築行郊外真心推介，叫Blenheim Palace。

間屋同家俬仲有擺設都好靚，又有好多油畫，收藏品同珠寶，最緊要有免費audio guide同好多文字description。另外佢個後花差唔多有成個郊野公園咁撚大

聽日要去cambrigde幾日聽conference同入醫院做野

仲有我都係停留非洲 sh等zeta

Welcome
記得睇頭po&打訓練拎左部訓練吉先好出去同人打

乜佢有光槍用咩？
一直用開豆，佢枝豆真係幾正
下格用斧又大大力咁劈落去對腳

巴打小心衛生

我想要兩部高渣

歡迎快d搵個軍團入

呢部野我對佢完全無愛，因為動畫版佢既機師係柒到無得再柒

未見過零分

混合戰係扣分制

馬少之反擊某君表示.......

係喎

我新手果陣拎隻lv1 定唔知lv2 訓練吉打左around 3場先發現有隻lv3可以拎

認同

有光槍ga

要另外抽

邊個？

有無場？

殺左阿寶條女果個敗家仔。最不知所謂。

當你唔係5格網速嘅時候，人地嘅戰術裝甲就會變成連n格都擋到，仲要反格埋你

街場仆街開場落後一千分就抆線
最後少個人完場輸幾百分
屌抆線狗死全家落地獄
哂鳩我時間

一起加油吧

頭先ACE 戰輸幾千 未夠三分鐘就走左個，仲有一個用人仔行路
最尾反勝三千

mk2真係好勁
自己唔識用近戰用京凡寶打到七萬傷已經覺得唔錯
隻mk2十二萬傷

當你輸緊就會感謝佢

開局輸三科成功反cup
話說今朝fb有人吹奏Ez8 WR支豆俾人屌到反皮
上面呢場咪就係豆有豆嘅打法

bc場就算吧啦，得果6萬傷仲要沖出黎
是旦妖刀上550都12萬啦

鳩打都16萬啦
咩年代仲吹舊機，係吹都吹新果部ez8

Ez8WR支豆又慢彈道又飄
都唔好射 點同賣牛比

又恰新手

fb條未又係揸豆槍恰傻仔啦
我練下機姐，都冇認真打(5個正常隊友)

100mm同渣古機槍最撚垃圾

睇課長試gay片，ez8 WR枝豆射哂成枝都冇打停

渣古機槍係咪射慢D個支 炮渣用好撚好揪WOR LV6炮渣一流 1粒彈270幾

渣炮可以用MMP80喎
彈速快咁多
一樣打到2百7一粒

少人果面好似有攻擊加成, 試過一次對家2條友抆線後, D攻擊力勁左好多, 冇力沙D格鬥好似mk II咁痛.

隊友抆線, 你都控制唔到, 當打hard mode囉. 而且輸左會補番D分俾你.

書包ez8好難吹奏得落喎

500 cost 老虎

渣古機槍唔係高攻好多咩 如果同傷點解要分2把野

mmp射速快，dps高好多，不過射程短d

隊友抆線都好好架啦
我打Rating遇到呢個6號 開幕就人仔飛咗去敵據點 由頭spam到完
好彩有個隊友頂唔撚順抆咗個分先救返

之前試過用舊渣指拎渣古機槍，仲好玩過用筒
同咋汎齊上齊落，得閒射枝3000 up傷ge鐵拳
不過你唔好預左有mmp80果程爽快感，佢係慢慢地大大力咁扣

冇記錯好似mmp射程200,另外果枝渣古機槍250

呢d先最乞人憎

A rating開場就開始troll
點解仲有啲咁嘅人

鬥狼PARTS應該要點裝?
裝左腳甲又唔夠BOOST

裝哂boost唔裝腳甲
走唔到變唔到型等於

頭先果場d 人唔幫手打 由得gp02炸據點 真係垃圾 我去救百式佢掉低我番據點回血 正仆街

阿力衰d喎，學人恥笑日札跟住橦機

dlllm 場場人都係垃圾 今次有隻蟹我都叫退去基地都可以輸 呢隻game d 人個腦裝屎？

已經就部支援

提提你：今日星期日
成邨sunday gamer出來troll game
利申：已經避星期日晏晝玩 如果唔係買手制會買到窮

而家開始熟咗玩光槍，感覺好玩咗

點解會有呢d 人

個D真心on 9上到A都係 鳩來

我認真打都萬年A- 成日NT 上身都救唔到戰果
果d 垃圾點上A

我呢的起心肝打ranking 就會預到呢D人
我連A-都上唔返

細ac 試過a- 輸到變d-, 應該係撞正新年

終於白金G Gen
唔怪得G Gundam要擺最後一個DLC

我岩岩都打緊g gen，仲打緊00
點解要擺g去dlc最後? 我一個都無買
地雷

9成係G巾又係屈到爆廠
或者魔鬼高達難打到仆街

今集g gen dlc無故事，剩係得機體，笨大超呃$
地雷

Heat end ~~~~~~~！！！！！